{
  "Books": "全部图书",
  "Recent": "最近阅读",
  "Bookmarks": "我的书签",
  "Favorites": "我的喜爱",
  "Notes": "我的笔记",
  "Highlights": "我的高亮",
  "Shelf": "我的书架",
  "Left": "左对齐",
  "Justify": "两端对齐",
  "Right": "右对齐",
  "Text alignment": "文字对齐",
  "Synchronisation successful": "同步成功",
  "Permanently Delete": "永久删除",
  "Default search engine": "默认搜索引擎",
  "Built-in font": "默认字体",
  "Cover": "封面模式",
  "Bold": "字体加粗",
  "Sort by": "排序",
  "Italic": "斜体",
  "Underline": "下划线",
  "Shadow": "文字阴影",
  "Import failed": "导入图书失败",
  "Overwrite the default link style in the book": "覆盖图书中的默认链接样式",
  "New version available": "发现新版本",
  "New version": "下载新版本",
  "Customize": "自定义",
  "Auto open book in full screen": "图书窗口自动最大化",
  "System font": "系统字体",
  "Access token expired, refetching token": "凭证过期，重新获取中",
  "Access token received, please continue": "获取凭证成功，请继续之前的操作",
  "Change log": "更新日志",
  "Update complete": "更新成功",
  "Fetching acess token failed": "获取凭证失败",
  "Authorizing, please wait": "授权中，请稍候",
  "Downloading, please wait": "下载中，请稍候",
  "Uploading, please wait": "上传中，请稍候",
  "Import": "导入图书",
  "Previous page": "上一页",
  "Next page": "下一页",
  "Don't automatically pre-cache books for mobile version after import": "导入图书后不自动预缓存",
  "Upon importing, books will be automatically pre-cached, enabling seamless access in the mobile version. However, this process may consume additional storage space and extend the import duration. You can still do it manually": "导入图书后，图书会自动预缓存，以便在移动端访问。但是，这个过程可能会消耗额外的存储空间并延长导入时间。你仍然可以手动预缓存",
  "Backup": "备份",
  "Test": "测试",
  "Search my library": "搜索我的书库",
  "Search my notes": "搜索我的笔记",
  "Search my highlights": "搜索我的高亮",
  "Card": "卡片模式",
  "List": "列表模式",
  "Work": "工作学习",
  "Entertainment": "休闲娱乐",
  "Study": "生活百科",
  "Author": "作者",
  "Duplicate shelf": "书架重复",
  "Reading time": "已读",
  "Content": "目录",
  "Voice": "语音",
  "Speed": "语速",
  "Bookmark": "书签",
  "Single": "单页模式",
  "Double": "双页模式",
  "Background color": "背景颜色",
  "Font size": "字体大小",
  "Font family": "字体",
  "Default": "默认",
  "Small": "小",
  "Medium": "中",
  "Large": "大",
  "Cancellation successful": "取消成功",
  "Only supported by desktop version": "仅客户端版本支持",
  "Hide mimical background": "不使用仿真背景",
  "Auto hide cursor when reading": "阅读时自动隐藏鼠标",
  "Disable update notification": "关闭更新提醒",
  "Roadmap": "开发计划",
  "Paragraph spacing": "段落间距",
  "Unlock": "解锁",
  "Lock": "锁定",
  "Reading option": "阅读选项",
  "Progress": "当前进度",
  "Exit": "退出阅读",
  "Language": "语言",
  "Enter full screen": "进入全屏",
  "Exit full screen": "退出全屏",
  "Add to shelf": "添加到书架",
  "New shelf": "新建书架",
  "Edit shelf": "编辑书架",
  "Manage shelf": "管理书架",
  "Locate": "定位",
  "Created successfully": "创建成功",
  "Locate in the folder": "在文件夹中定位",
  "File not found": "文件未找到",
  "Drag to sort": "拖动进行排序",
  "Renamed successfully": "重命名成功",
  "New": "新建",
  "Cancel": "取消",
  "Confirm": "确认",
  "Delete": "删除",
  "Delete this book": "删除这本书",
  "Edit Book": "编辑图书",
  "Edition successful": "编辑成功",
  "Book name": "书名",
  "Sort by Date": "按添加时间",
  "Descend": "降序",
  "Ascend": "升序",
  "This process is inreversible, and will completely overwrite your current library, make sure you know what you're doing before proceeding": "这个过程是不可逆的，并且会完全覆盖现有的图书库",
  "Lemmatize words when looking up in a dictionary": "查询单词前将词性还原",
  "To reduce the different forms of a word to one single form, for example, reducing builds, building or built to build, reducing cats to cat, reducing fastest to fast": "将不同变形的单词还原成单词原形，例如将builds, building 和 built 还原为 build，将cats还原为cat，fastest还原成fast",
  "Some S3 services are not compatible with browser environments. If you encounter connection issues, please refer to the service provider's official documentation for instructions on enabling CORS. Also due to browser's security restrictions, the S3 service must be accessed via HTTPS protocol when you're visiting Koodo Reader via HTTPS protocal.": "某些 S3 服务不支持浏览器环境，如果您遇到连接问题，请参考服务提供商的官方文档，了解如何开启 CORS。由于浏览器的安全限制，当您通过 HTTPS 协议访问 Koodo Reader时， S3 服务也必须通过 HTTPS 协议访问。",
  "Export all books": "导出所有图书",
  "Export all dictionary history": "导出所有查词历史",
  "Export dictionary history": "导出查词历史",
  "Export all notes": "导出所有笔记",
  "Export all highlights": "导出所有高亮",
  "Export all": "导出全部",
  "Export books": "导出图书",
  "Export notes": "导出笔记",
  "Export highlights": "导出高亮",
  "Generated with AI": "内容由AI生成",
  "Official AI Dictionary": "官方AI词典",
  "Official AI Translation": "官方AI翻译",
  "Official AI Assistant": "官方AI辅助",
  "Pre-cache": "预缓存",
  "Recommended (use with Nutstore)": "推荐使用（配合坚果云）",
  "Pre-caching": "预缓存中",
  "Delete pre-cache": "删除预缓存",
  "Enter your email": "输入您的邮箱",
  "Enter code": "输入验证码",
  "Send code": "发送验证码",
  "Send successfully": "发送成功",
  "Due to the limited number of emails we can send each day, to prevent login issues after reaching the sending limit, please make sure to add additional login options as backups after logging in.": "由于每日我们能发送的邮件数量有限，为了防止发送数量达到上限之后影响您登录，请务必在登录之后添加其他登录选项作为备用。",
  "Failed to send code, error code": "发送验证码失败，错误代码",
  "Pre-caching successful": "预缓存成功",
  "Pre-caching failed": "预缓存失败",
  "Redeem with code": "使用兑换码",
  "Verify": "验证",
  "Redeem": "兑换",
  "Enter your redemption code": "输入您的兑换码",
  "Redeem successful": "兑换成功",
  "Redeem failed, error code": "兑换失败, 错误代码",
  "Nothing to precache": "无需预缓存",
  "Verifying...": "验证中...",
  "Optional": "可选",
  "Required": "必填",
  "Supported email providers": "支持的邮箱",
  "Log in": "登录",
  "Unsupported email provider": "不支持的邮箱",
  "Auto precache books after import": "自动预缓存导入的图书",
  "Pre-cache books after import to increase opening speed, Koodo will generate a precache version of the original book and save it into your library": "预缓存图书以提升图书打开速度，Koodo会在导入图书之后，自动生成图书缓存并存入书库",
  "More actions": "更多操作",
  "Take effect in a while": "稍后生效",
  "Nothing to export": "导出数据为空",
  "Token": "凭证",
  "Book not exists": "书籍不存在",
  "Please authorize your account, and fill the following box with the token": "登录授权后，您将获得一串代码，请将代码填入以下输入框即可完成绑定",
  "Please click the authorize button below to authorize your account, enter the obtained credentials here, and then click the bind button below": "请点击下面的授权按钮进行账号授权，并将授权得到的凭证填入此处，然后点击下面的绑定按钮",
  "Copy link": "复制链接",
  "Copy token": "复制凭证",
  "Copied": "已复制",
  "Simplified To Traditional": "简体转繁体",
  "Traditional To Simplified": "繁体转简体",
  "Shelf Title is Empty": "书架名为空",
  "Link copy successful": "链接复制成功",
  "Addition successful": "添加成功",
  "Select": "选择",
  "Failed to import": "导入失败",
  "Clear successful": "清除成功",
  "Coming soon": "敬请期待",
  "Understand": "我知道了",
  "Authorisation successful": "授权成功",
  "Authorisation failed": "授权失败",
  "Choose your operation": "选择您的操作",
  "Where is your data?": "选择数据来源",
  "Where to keep your data?": "选择数据存放位置",
  "Restore": "恢复",
  "Delete this shelf": "删除此书架",
  "This action will clear and remove this shelf": "此操作会清空并删除此书架",
  "Delete this tag": "删除此标签",
  "This action will clear and remove this tag": "此操作会清空并删除此标签",
  "Backup successful": "备份成功",
  "Restore successful": "恢复成功",
  "Try refresh or restart": "重启软件后生效",
  "Search the book": "全书搜索",
  "Theme color": "选择主题色",
  "Reset main window's position": "重置主窗口位置",
  "Turn on text-to-speech": "开启听书",
  "Copy quotes": "复制原文",
  "7-days free trial only applys to users who registered with recommended email providers. Recommended email providers are as follows": "7天免费试用仅适用于使用推荐邮箱注册的用户。推荐的邮箱提供商如下",
  "In the future, we will introduce more member-exclusive features, including reading statistics and automatic synchronization of your notes, highlights, reading progress, and vocabulary lists to platforms like Notion, Obsidian, Logseq, Anki, and more.": "后续我们还会推出更多会员专属功能，包括阅读统计，自动同步您的笔记、高亮、阅读进度和生词本到Notion、语雀、Obsidian、Anki等平台。",
  "Once you exit the Pro version, you will no longer be able to use synchronization and other premium features": "退出之后，您将无法使用同步和其他高级功能",
  "I'll think about it": "我再想想",
  "Convert PDF to Text": "将 PDF 转为文本",
  "Still refuse": "狠心拒绝",
  "Set OCR language": "设置 OCR 语言",
  "Unsupported file format": "不支持的文件格式",
  "When the spacing between two lines of text is n times of regular spacing, they will be split into two paragraphs": "当两行文字之间的间距为常规间距的n倍时，将被分为两个段落",
  "Please login again to update your membership on this device": "请重新登录以更新您在此设备上的会员状态",
  "Invalid email format": "无效的邮箱格式",
  "Scrolling mode": "滚动模式",
  "Paragraph spacing threshold": "段落间距阈值",
  "Loading": "加载中",
  "After hiding the menu button, you can move the mouse to the edge of the window to show it again.": "隐藏菜单按钮后，您可以将鼠标移动到窗口边缘再次显示它。",
  "When a line of text is n times the size of regular text, it will be treated as a title": "当一行文字的大小为常规文字的n倍时，将被视为标题",
  "Title size threshold": "标题大小阈值",
  "OCR engine": "OCR 引擎",
  "System OCR": "系统 OCR",
  "Note": "笔记",
  "Page width": "页面宽度",
  "Tasks failed after multiple retries, please check the network connection": "多次重试后任务失败，请检查网络连接",
  "Render PDF from even page": "从偶数页开始渲染 PDF",
  "Filter by book": "按图书筛选",
  "Server path (Please first create this folder manually)": "服务器路径（请先手动创建此文件夹）",
  "Clear": "清除",
  "Automatically launch on system startup": "开机自启动",
  "Digest": "书摘",
  "Auto expand content": "默认展开所有目录",
  "Hide footer": "不显示页脚",
  "Hide header": "不显示页眉",
  "Book size is over 20M": "图书大小超过20兆",
  "Current Font size": "当前大小",
  "Current Chapter": "当前章节",
  "Turn off text-to-speech": "关闭听书",
  "Warning": "友情提示",
  "All tags": "全部标签",
  "Turn on successful": "开启成功",
  "Turn off successful": "关闭成功",
  "Turn off touch screen mode": "关闭触控屏模式",
  "Use built-in font": "使用默认字体",
  "Setting": "设置",
  "Turn on touch screen mode": "开启触控屏模式",
  "Auto open last-read book": "自动打开上次阅读的图书",
  "About Project": "开源地址",
  "Developer": "关于开发者",
  "Please import less than 10 books": "请一次导入10本以内的书",
  "Please delete some books before import": "您的书库太大，请先删除一些书",
  "For better user experince, please visit this site on a computer": "Koodo Reader专为桌面端设计打造，暂未适配移动端，请在电脑上打开本网站",
  "Wrong bookmark": "书签出问题了",
  "Last step": "上一步",
  "Next step": "下一步",
  "Go to": "点击前往",
  "It seems like you're lost": "你要访问的内容走丢了",
  "Return to home": "返回首页",
  "Only desktop support this format": "仅客户端版本支持 mobi 和 txt 格式",
  "Only desktop support this service": "仅客户端支持该备份方式",
  "Delete from shelf": "从书架删除本书",
  "Deletion successful": "删除成功",
  "This action will move this book and its the notes, bookmarks and highlights of this book to the recycle bin": "将图书以及图书的书签，笔记，高亮移至回收站",
  "This action won't delete the original book": "仅从此书架中删除本书，原图书不受影响",
  "From": "来自",
  "Duplicate book": "图书重复",
  "Unknown chapter": "未知章节",
  "Minute": "分钟",
  "Empty": "这里什么都没有",
  "Next chapter": "下一章",
  "Previous chapter": "上一章",
  "Less": "收起",
  "Current reading time": "本次阅读时间：{{count}}分钟",
  "Remaining reading time": "读完本章需要：{{count}}分钟",
  "Book page": "第{{count}}页",
  "Total books": "一共{{count}}本书",
  "Disable auto scroll to next or previous chapter": "禁用自动滚动到下一章或上一章",
  "Disable auto scroll to next or previous chapter when reaching the end of the current chapter": "当到达当前章节末尾或开头时，禁用自动滚动到下一章或上一章",
  "Pages": "页数",
  "Auto download cloud books": "自动下载云端图书",
  "To reduce storage usage, only the book metadata is downloaded by default, and the book files are not downloaded. After enabling this option, all book files will be downloaded during synchronization": "为了减少存储空间的使用，默认情况下只下载图书的元数据，而不下载图书文件。开启此选项后，所有图书文件将在同步时被下载",
  "Failed to open Google Picker": "打开 Google 选择器失败",
  "Total chapters": "总章节数",
  "Clear all data": "清除所有数据",
  "Please type 'CLEAR' to confirm": "请键入 'CLEAR' 以确认",
  "Current chapter": "当前章节",
  "Show all": "显示所有",
  "Expand chapters": "展开章节",
  "Collapse chapters": "收起章节",
  "Missing parameters": "缺少参数",
  "Chapters": "章节数",
  "Translate": "翻译",
  "Continuous": "连续滚动",
  "Scroll": "分章滚动",
  "Show in the book": "在书中展示",
  "More notes": "显示笔记出处",
  "Pick a color": "选择颜色",
  "Return": "返回原处",
  "Example": "示例",
  "Highlighting successful": "高亮成功",
  "Take a note": "记笔记",
  "Highlight": "高亮",
  "Copying successful": "复制成功",
  "Copy ": "复制",
  "Text color": "文字颜色",
  "Export": "导出",
  "Publisher": "出版商",
  "Added on": "添加于",
  "Margin": "页边距",
  "Do you want to open this link in browser": "是否使用浏览器打开此链接",
  "WebDAV Info": "WebDAV是一种简单高效的数据备份方式，这里推荐使用坚果云提供的WebDAV服务",
  "The Koodo Reader Docker version does not support the data source feature by default. You need to modify the configuration parameters during deployment to manually enable it. Also due to browser's security restrictions, the Docker service must be accessed via HTTPS protocol when you're visiting Koodo Reader via HTTPS protocal.": "Koodo Reader Docker 版默认不支持数据源功能，您需要在部署时修改配置参数手动开启。由于浏览器的安全限制，当您通过 HTTPS 协议访问 Koodo Reader 时， Docker 服务也必须通过 HTTPS 协议访问。",
  "Please wait": "请稍侯",
  "Select server region": "选择服务器地区",
  "Server region": "服务器地区",
  "Global": "全球",
  "China": "中国",
  "Windows always on top": "窗口始终置顶",
  "Some login options and data sources are not available in your selected server region": "您所选择的服务器地区不支持部分登录选项和数据源",
  "Grant access to local folder to save your data and reduce the risk of data loss": "授权访问本地文件夹来保存您的数据，减少数据丢失的风险",
  "Never lose your data": "不要丢失您的数据",
  "Server address": "服务器地址",
  "Select folder": "选择文件夹",
  "Continue to store in the browser": "继续使用浏览器存储",
  "Failed to get folder access permission": "获取文件夹访问权限失败",
  "Local folder access granted successfully": "本地文件夹访问权限获取成功",
  "Username": "用户名",
  "Need to reauthorize the access to directory": "需要重新授权访问目录",
  "Granting access to local folder, please wait": "正在授权访问本地文件夹，请稍候",
  "Please click the allow on every visit button to avoid this popup once and for all": "请点击每次访问时都允许按钮，避免每次都弹出此窗口",
  "Setup successful": "设置成功",
  "Password": "密码",
  "Description": "描述",
  "Recently read": "按最近阅读",
  "Collapse sidebar": "收起侧边栏",
  "Show sidebar": "打开侧边栏",
  "Sync": "同步",
  "Account": "账户",
  "Delete login option": "删除登录选项",
  "Log out": "退出登录",
  "Login successful": "登录成功",
  "Offline successful": "离线成功",
  "Start Transfering Data": "开始传输数据",
  "Download successful": "下载成功",
  "Download failed": "下载失败",
  "Downloading": "下载中",
  "Back": "返回",
  "Almost finished": "即将完成",
  "Please select an empty folder": "请选择一个空文件夹",
  "Get error log": "获取错误日志",
  "Switch failed": "切换失败",
  "Switch successful": "切换成功",
  "Please select a valid library": "请选择一个有效的书库",
  "Switch Library": "切换书库",
  "Bind": "绑定",
  "Please select a backup path": "请选择一个备份路径",
  "Only desktop version supports TTS plugin": "仅桌面版支持语音插件",
  "Disable pagination in book list": "图书列表不使用分页展示",
  "Modify the storage location of the library, and the library will be moved to the new location. Please ensure that the new folder is empty": "修改图书库的存储位置，图书库会被迁移到新位置，请确保新文件夹为空",
  "Switch between multiple libraries without affecting the original library. For multi-device synchronization in the free version, please refer to the documentation": "在多个书库中切换，原书库不受影响，免费版多端同步请参考帮助文档",
  "Authorization failed, please login again": "授权失败，请重新登录",
  "Authorization failed": "授权失败",
  "Testing connection...": "测试连接中...",
  "We have bypassed the synchronization of book cover for Aliyun Drive, covers will be downloaded automatically when you open the book next time.": "我们为阿里云盘跳过了图书封面的同步，封面将在您下次打开图书时自动下载。",
  "Connection failed": "连接失败",
  "Hide AI button": "不显示AI按钮",
  "Stable version": "稳定版",
  "Only receive stable version": "仅接收稳定版更新",
  "Skip this version": "跳过此版本",
  "Select update channel": "选择更新类型",
  "Upload failed": "上传失败",
  "Uploading book": "上传图书中",
  "Uploading cover": "上传封面中",
  "Upload successful": "上传成功",
  "Offline failed": "离线失败",
  "Email": "邮箱",
  "Binding failed": "绑定失败",
  "PDF files in double page mode does not support note taking yet": "双页模式下的PDF文件暂不支持笔记功能",
  "Your trial period has expired": "您的试用已结束",
  "Exit Pro": "退出专业版",
  "I've paid": "我已支付",
  "Summarize this chapter for me": "帮我总结这一章的内容",
  "What are the key points of this chapter": "整理并输出格式清晰的内容要点",
  "Remove data source": "移除数据源",
  "Ask anything about this chapter": "询问关于这篇文章的任何内容",
  "Ask anything about reading or learning": "询问关于阅读和学习的任何问题",
  "Hi there! I'm happy to help with any questions about reading or learning": "你好，我可以解答你关于阅读和学习的任何问题。",
  "Hi there! What questions do you have about this chapter?": "你好，关于这章内容，您有什么想知道的吗？",
  "Thinking, please wait...": "思考中，请稍候...",
  "Chat Assistant": "AI 助手",
  "Reading Assistant": "AI 问书",
  "Recommend me some books from Colleen Hoover": "推荐几本刘慈欣的小说",
  "Explain Stoicism and its principles to me": "斯多葛学派的主要思想和观点是什么",
  "Need help": "需要帮助",
  "Upgrade": "升级",
  "You haven't upgraded to Pro yet": "您还不是会员哦",
  "Please support our development": "请支持我们的开发",
  "Thanks for your support": "感谢您的支持",
  "Failed to get user info": "获取用户信息失败",
  "For just the price of a cup of coffee per year, you can continue to enjoy the premium features and support our development": "每年只需一顿外卖的价格，您就可以继续享受会员专属权益，并支持我们的开发",
  "Fetch failed, error code": "获取失败，错误代码",
  "Connection successful": "连接成功",
  "Encryption failed, error code": "加密失败，错误代码",
  "Decryption failed, error code": "解密失败，错误代码",
  "Removal failed, error code": "移除失败，错误代码",
  "Login failed, error code": "登录失败，错误代码",
  "Aliyun Drive": "阿里云盘",
  "How to fill out": "如何填写",
  "Renew Pro": "续费专业版",
  "Generating payment link": "生成支付链接中",
  "Checking payment status": "检查支付状态中",
  "Your data has been exported to your local folder, learn how to sync your data to your other devices by visiting our documentation, Upgrade to pro to get more advanced features": "您的数据已经导出到本地文件夹，请查看帮助文档了解如何同步到其他设备，升级到专业版以获得更多高级功能",
  "Your data has been imported from your local folder, Upgrade to pro to get more advanced features": "您的数据已经从本地文件夹导入，升级到专业版以获得更多高级功能",
  "Always keep local data when resolving sync conflicts": "解决同步冲突时始终保留本地数据",
  "Due to Aliyun Drive's stringent concurrency restrictions, we have bypassed the synchronization of books and covers. Please manually download the books by clicking on them": "由于阿里云盘严格的并发限制，我们跳过了图书和封面的同步，请您点击图书手动下载",
  "Aliyun Drive imposes strict limits on concurrent downloads. It is recommended that you wait 10 seconds before attempting to download again.": "阿里云盘对并发下载有严格限制，建议您等待10秒后再次尝试下载",
  "Cannot get sync config": "无法获取同步配置",
  "From cloud storage": "从云端导入",
  "Import from": "导入自",
  "Back to parent": "返回上一级",
  "No file selected": "没有选择文件",
  "Send": "发送",
  "Please add data source in the setting-Sync and backup first": "请先在设置-同步和备份中添加数据源",
  "If you update a piece of data that has already been deleted in the cloud before synchronization, it will cause a conflict. In this case, we will keep the cloud data by default. If you turn this option on, we will keep the local data": "如果您在同步前更新了一条已经在云端删除的数据，会引发冲突。此时我们默认保留云端数据。如果您开启此选项，我们将保留本地数据",
  "Meticulously designed and built for Android and iOS": "为安卓和 iOS 平台精心设计和开发的客户端",
  "After three years of design and development, the mobile version of Koodo Reader is finally out": "经过3年的设计和开发，移动版的 Koodo Reader 终于正式上线了",
  "Synchronize books and reading progress across all your devices": "在您所有的设备之间同步您的整个图书库",
  "Auto maximize main window": "自动最大化主窗口",
  "Main window will be maximized to fit the screen when launching": "启动时自动最大化主窗口",
  "Broken data detected, please click the setting button to reset the sync records": "检测到数据损坏，请前往设置-重置同步记录",
  "Reset sync records": "重置同步记录",
  "Your Pro trial has expired, please renew it to continue using the Pro features": "您的专业版试用已过期，请续费以继续使用专业版功能",
  "Support": "联系我们",
  "Continue": "继续",
  "This data source cannot be accessed from browser due to CORS policy. Please switch to another data source or CORS-enabled service provider.": "由于 CORS 策略，浏览器无法使用此数据源。请切换到其他数据源或使用启用了 CORS 的服务提供商。",
  "This data source cannot be accessed due to browser's security policy. Please switch to another data source or HTTPS-based service provider.": "由于浏览器的安全策略，无法使用此数据源。请切换到其他数据源或使用基于 HTTPS 的服务提供商。",
  "Hide page scale button": "不显示页面缩放按钮",
  "Hide pdf to text button": "不显示 PDF 转文本按钮",
  "With the integration of your cloud drive, WebDAV, and object storage, all your data remains securely in your control": "借助您绑定的网盘，WebDAV 和对象存储实现，您所有的数据都由您掌握",
  "Embark on your journey of exploration with Koodo Reader Pro": "从一个账号开始，开始探索Koodo Reader专业版",
  "Continue with": "使用 {{label}} 继续",
  "Valid until": "有效期至{{label}}",
  "Account type": "账户类型",
  "Log out successful": "退出登录成功",
  "Beta pharse": "内测期间",
  "Trial user": "试用用户",
  "Paid user": "付费用户",
  "Pro user": "专业版用户",
  "Free user": "免费用户",
  "Get device identifier": "获取设备标识符",
  "Sync failed": "同步失败",
  "Please set default sync option in the setting": "请在设置中设置默认同步选项",
  "Manually enter login credentials": "手动输入登录凭证",
  "By clicking continue, you acknowledge that you have carefully read and agree to accept Koodo Reader's Terms of Service and Privacy Policy": "点击继续即代表您已认真阅读并同意接受 Koodo Reader 的《服务条款》、《隐私政策》",
  "Add a data source for data synchronization and backup": "添加数据源，用于数据同步和备份",
  "Download the mobile version to read and take notes anytime, anywhere": "下载移动版，随时随地阅读和记录",
  "Finish": "完成",
  "At least one login option should be kept": "请至少保留一个登录选项",
  "Removing": "移除中",
  "Removal successful": "移除成功",
  "Login failed": "登录失败",
  "Binding successful": "绑定成功",
  "Adding": "添加中",
  "Add login option": "添加登录选项",
  "Select login method": "选择登录方式",
  "Not bound": "未绑定",
  "Bound": "已绑定",
  "Document": "帮助文档",
  "Feedback": "反馈建议",
  "GitHub repository": "GitHub 仓库",
  "Speak the text": "朗读文字",
  "Search on the Internet": "网上搜索",
  "Search in the Book": "全书搜索",
  "Change storage location": "更改存储位置",
  "Change location": "更改",
  "Change successful": "更改成功",
  "Too many images": "图书包含过多图片会严重影响解析速度",
  "Export successful": "导出成功",
  "Change failed": "更改失败",
  "You successfully update to": "您已成功更新到",
  "Deleted Books": "我的回收",
  "Delete all books": "清空所有图书",
  "Reading duration": "按阅读时长",
  "Author name": "按作者名",
  "Audio is not ready yet": "图书解析中，请稍后再试",
  "Drop your books here": "拖拽图书到此处",
  "Reading progress": "按阅读进度",
  "This action will remove all the books in recycle bin,together with their notes, bookmarks and digests": "此操作会彻底删除回收站中的所有图书和它们的书签，笔记和高亮",
  "Batch import only support epub or pdf files": "批量仅导入支持epub或pdf格式",
  "The deleted books will show up here": "被删除的图书会出现在这里，清空回收站才会彻底删除",
  "Empty recycle bin": "回收站为空",
  "Skip": "跳过",
  "Local": "本地",
  "Tips": "提示",
  "Brightness": "屏幕亮度",
  "2FA code": "两步验证码",
  "Path": "路径",
  "How synchronisation works": "同步是如何实现的？",
  "Line height": "行间距",
  "Please turn off open books in the main window first": "请关闭直接在主窗口打开图书",
  "Please turn off merge with word first": "请关闭摸鱼模式",
  "Please choose an empty folder": "请选择空文件夹",
  "Data change detected, whether to update?": "检测到数据变化，是否更新",
  "Empty library": "图书库为空",
  "Download": "前往下载",
  "Use the fonts from your local computer": "支持设置电脑中的字体",
  "Backup your data with WebDAV": "支持 WebDAV 备份方式",
  "Click the import button to add books": "请点击右上角的从本地导入按钮添加图书",
  "Turn on night mode": "开启黑夜模式",
  "Turn on auto update": "开启自动更新",
  "Auto Update relies on GitHub Release for package hosting, if your internet doesn't have stable connection to GitHub, we highly recommand you to turn off this option": "自动更新功能依赖GitHub，如果您本地网络无法稳定访问GitHub，则不建议开启此功能，开启之后，将不再单独提供更新提醒。",
  "File size": "文件大小",
  "Take effect at next startup": "下次打开图书生效",
  "View mode": "视图模式",
  "Prototype": "原形",
  "Dictionary": "词典",
  "Download desktop version": "下载客户端",
  "No favorite books": "您喜爱的图书为空",
  "Right click on any book and click Add to favorite to add it to your favorite books": "在任意图书上右键，点击添加到喜爱以将它添加您喜爱的图书",
  "Empty reading records": "阅读记录为空",
  "Empty bookmark": "您的书签为空",
  "Empty note": "您的笔记为空",
  "Select any text and click the note button on the popup menu": "在阅读器界面，选中文字后，在弹出的对话框中添加笔记",
  "Empty highlight": "您的高亮为空",
  "Select any text and click the highlight button on the popup menu": "在阅读器界面，选中文字后，在弹出的对话框中点击高亮",
  "Invert color": "颜色反转",
  "Empty shelf": "您的书架为空",
  "Move your mouse on top of any book, then click the more icon to add the book to the shelf": "将鼠标移动到任意书本上方，点击的更多图标，将图书添加到书架",
  "Download failed, network problem or no backup": "下载失败，网络出错或者没有找到备份",
  "Upload failed, check your connection": "上传失败，请检查网络连接",
  "Version": "版本号：",
  "Not supported yet": "暂不支持",
  "Update to": "更新至",
  "Date": "更新日期：",
  "Blue": "蓝色",
  "Red": "红色",
  "Green": "绿色",
  "Purple": "紫色",
  "Unauthorize": "取消授权",
  "Remember window's size": "记忆阅读器窗口大小",
  "Letter spacing": "字间距",
  "Unauthorize successful": "取消授权成功",
  "Download Demo Book": "下载示例图书",
  "Extra large": "特大",
  "Ultra large": "超大",
  "Disable analytics service": "关闭统计功能",
  "Hide navigation button": "不显示翻页按钮",
  "More": "显示笔记出处",
  "Collect": "摘录",
  "Copy": "复制",
  "Hi! stranger": "你好啊！朋友",
  "Sync data from storage": "从存储位置同步数据",
  "Click on any book to read": "点击任意一本书开始阅读",
  "Move your mouse on the top edge of the reader": "在阅读器界面，将鼠标移至上边缘处，在弹出的菜单栏中添加书签",
  "Download failed,network problem or no backup": "下载失败，网络出错或者没有找到备份",
  "Choose your action to this book": "选择对本书的操作",
  "Edit": "编辑",
  "Add": "添加",
  "Survey": "用户调查",
  "What's new about this version": "这次更新包含了什么",
  "Our website": "官网主页",
  "What's new": "新增功能",
  "What's been fixed": "问题修复",
  "Target": "目标语言",
  "Select all": "全选",
  "Execute successful": "执行成功",
  "Disable screen blanking": "阻止电脑进入休眠模式",
  "When Koodo is running, your computer won't enter sleep mode": "Koodo运行时，电脑不会进入休眠模式",
  "Prevent accidental trigger": "开启防误触模式",
  "Import books as link": "以引用的方式导入图书",
  "Please turn off import books as link first": "请关闭以引用的方式导入图书",
  "Close main window while reading": "打开图书时自动关闭主窗口",
  "Merge reader into Word": "开启摸鱼模式",
  "Get rid of window frame, make reader hide into Word or any text editor, and can't be detected. You need to set up the reader's position, size and style first.": "隐藏阅读器边框，使其混入Word，无法被发现，需要您提前设置好窗口的大小、位置和样式",
  "The imported books will not be copied to library, only linked to the original book path": "打开图书时直接在原始路径打开图书，不会把图书再复制到图书库中",
  "Reader menu will not be triggered by hovering but clicking on the area": "阅读器菜单不是进入特定区域就触发，而是需要点击相关区域才能触发",
  "Gesture and UI optimization for touch screen": "针对触控屏进行了UI和手势操作的优化",
  "The book that you read from last time will be open automatically when launching": "软件启动时，自动打开上次阅读的图书",
  "All the folded content will be expanded in the navigation panel": "自动展开图书的多级目录",
  "Reader window will be maximized to fit the screen when opening a book": "打开图书时，窗口自动最大化",
  "Open books in the main window": "直接在主窗口打开图书",
  "Book won't be opened in a separate window but directly opened in the main window": "图书不会在一个单独的窗口打开，而是直接在主窗口打开",
  "Frequency limit reached": "请求频率太快",
  "Error happened": "出错了",
  "Text indentation": "首行缩进",
  "Deselect all": "全不选",
  "Authorize": "授权",
  "Open book without adding it to library": "打开图书但不添加到书库",
  "When opening books in the file manager with Koodo, the opened books won't be added to the library": "当您使用Koodo打开文件夹中的图书时，图书不会被添加到书库中",
  "Hide menu button": "不显示菜单按钮",
  "Manage": "管理",
  "Sliding animation": "翻页动画",
  "Please turn off open books in the main window": "请关闭直接在主窗口打开图书的选项",
  "This action will delete all the notes, bookmarks and digests of this book": "这一操作会删除本书的所有的笔记、高亮和书签",
  "More formats supported": "支持更多格式",
  "Koodo Reader's web version are limited by the browser, for more powerful features, please download the desktop version.": "Koodo Reader 网页版受到浏览器限制，请下载桌面版以体验完整功能。",
  "Conversion of Chinese": "繁简转换",
  "Don't use first page as PDF cover": "不使用 PDF 首页作为封面",
  "Don't crop book cover": "不裁剪图书封面",
  "Details": "详细信息",
  "Multiple selection": "多选",
  "You may see this error when the book you're importing is not supported by Koodo Reader, try converting it with Calibre": "暂不支持此图书，请尝试使用 Calibre 转化之后重新导入",
  "Shelf title can't be pure number": "书架名不能是纯数字",
  "Open console": "打开控制台",
  "Appearance": "外观",
  "Light mode": "白天模式",
  "Night mode": "黑夜模式",
  "Follow OS": "追随系统",
  "Open url with built-in browser": "使用内置浏览器打开链接",
  "Latest stable version": "最新稳定版",
  "Developer version": "开发版",
  "Unknown author": "佚名",
  "Sync function works with third-party cloud drive. You need to manually change the storage location to the same sync folder on different computers. When you click the sync button, Koodo Reader will automatically upload or download the data from this folder according the timestamp.": "同步功能需要配合第三方同步盘实现，在不同电脑上把数据存储位置修改为同一个网盘文件夹。当在其中一台电脑上点击同步后，Koodo中的数据就会更新到这个文件夹中。经过网盘同步后，在另一台电脑上打开Koodo，点击同步按钮，数据就会同步到Koodo中。具体操作方法请查看帮助文档。",
  "Translation": "翻译",
  "Please turn off auto open book in full screen": "请关闭图书窗口自动最大化",
  "No popup when selecting texts": "选中文字时不显示弹窗",
  "Turn it on when you want Koodo to work with other third-party translation service, right clicking on the selected text will trigger popup again": "可以配合三方取词翻译软件，如有道词典，再次右击选中的文字才会显示弹窗",
  "Disable trash bin": "禁用回收站功能",
  "Load local fonts": "加载本地字体",
  "When deleting books, they will be deleted permanently instead of sending to trash bin": "删除的图书会被永久删除，而不是移动到回收站",
  "Hide books already added to the shelf": "隐藏添加到书架的图书",
  "Hide books which have been added to the shelf, so they won't show up in home page": "当把图书添加到书架后，该图书就不会展示在主页书架中",
  "Delete book from shelf also deleting book itself": "直接删除从书架中移除的图书",
  "When deleting book from shelf, the book will be deleted as well": "在书架中执行删除操作时，不仅会从书架删除，还会直接将其删除到回收站",
  "This action will permanently delete the selected books, together with their notes, bookmarks and digests": "此操作会彻底删除所有选中的图书，以及它们的书签，笔记和高亮",
  "Server Path": "服务器路径",
  "Use SSL, 1 for use, 0 for not use": "是否使用 SSL, 1 表示使用, 0 表示不使用",
  "Server port": "服务器端口",
  "Sending successful": "发送成功",
  "Sending": "发送中",
  "Thanks for using the developer version, leave a comment if you encounter any problems. Note that we can't reply to you from here. For faster and better support, please visit": "感谢使用 Koodo Reader 开发版，如果您在使用过程中遇到任何问题，欢迎给我们留言。请注意我们无法在此回复您，为了更好的支持，请访问",
  "You're not using the latest version of Koodo Reader. Please update first": "您使用的不是最新开发版 Koodo Reader，请升级至最新版之后，再确认您的问题是否还存在",
  "Brief description of the problem": "问题的简单描述",
  "Detailed description of the problem": "问题的详细介绍",
  "Your email(optional), We may contact you for further investigation": "您的邮箱（可选的），我们可能会进一步联系您",
  "Add to favorite": "添加到喜爱",
  "Remove from favorite": "移除喜爱",
  "Report": "报告问题",
  "Sentence": "例句",
  "Associations": "关联",
  "Explanations": "解释",
  "Pronunciations": "发音",
  "Upload attachments": "上传附件",
  "File size is larger than 20MB": "文件不能大于 20MB",
  "Learn more": "了解更多",
  "Format": "格式",
  "General": "通用",
  "Reading": "阅读",
  "Plugins": "插件",
  "Close": "关闭",
  "Duplicate book in trash bin": "回收站中存在重复图书",
  "Subject can't be empty": "主题不能为空",
  "Add new voice": "添加新语音",
  "Add new plugin": "添加新插件",
  "Pot is running": "Pot 正在运行中",
  "Plugin verification failed": "插件校验失败",
  "Please select the service": "请选择服务",
  "Delete data source": "删除数据源",
  "Please select": "请选择",
  "Set default sync option": "设置默认同步选项",
  "Default sync option cannot be removed": "默认同步选项不能被删除",
  "This feature is not available in the free version": "免费版不支持此功能",
  "Upgrade failed": "升级失败",
  "Upgrading, please wait...": "升级中, 请稍候",
  "Upgrade successful": "升级成功",
  "Classical Chinese": "文言文",
  "English": "英语",
  "Simplified Chinese": "简体中文",
  "Traditional Chinese": "繁体中文",
  "Japanese": "日语",
  "Korean": "韩语",
  "French": "法语",
  "German": "德语",
  "Spanish": "西班牙语",
  "Italian": "意大利语",
  "Russian": "俄语",
  "Portuguese": "葡萄牙语",
  "Make it offline": "下载中",
  "Binding": "绑定中",
  "Please log in first": "请先登录",
  "Logging in": "登录中",
  "Failed to get sync state": "无法获取同步状态",
  "Sync state is occupied by other devices, please try again later": "同步状态被其他设备占用，请稍后再试",
  "Your email": "您的邮箱",
  "Email can't be empty": "邮箱不能为空",
  "Please select a sync service": "请选择一个同步服务",
  "Please add a data source in Setting-Sync and backup": "请前往设置-同步和备份，添加数据源",
  "No result found": "未找到结果",
  "Start syncing": "开始同步",
  "Restore failed": "恢复失败",
  "Backup failed": "备份失败",
  "Reset reader window's position": "重置阅读窗口的位置",
  "Reset successful": "重置成功",
  "Select data source": "选择数据源",
  "Please add data source in the setting": "请在设置中添加数据源",
  "Reset failed": "重置失败",
  "Reset": "重置",
  "Pro version": "升级专业版",
  "Upgrade to Pro": "升级专业版",
  "Updated successfully": "更新成功",
  "Enable this option to increase synchronization speed. Your reading progress, notes, highlights, bookmarks, and other reading-related data will be stored and synced via our cloud service, your books and covers will still be synced by your added data sources. Turning off this option will remove the above data from our cloud.": "启用此选项以提高同步速度。您的阅读进度、笔记、高亮、书签等阅读相关数据将通过我们的云服务进行存储和同步，您的图书和封面仍将由您添加的数据源同步。关闭此选项将从我们的云端删除上述数据",
  "Access may be unstable in China": "国内网络访问可能不稳定",
  "Only WebDAV service provided by Alist is directly supported in Browser, Other WebDAV services need to enable CORS to work properly. Also due to browser's security restrictions, the WebDAV service must be accessed via HTTPS protocol when you're visiting Koodo Reader via HTTPS protocal.": "由于浏览器的限制，仅支持 Alist 提供的 WebDAV 服务，其他 WebDAV 服务需要开启 CORS 才能正常使用。由于浏览器的安全限制，当您通过 HTTPS 协议访问 Koodo Reader 时，WebDAV 服务也必须通过 HTTPS 协议访问。",
  "Enable Koodo Sync": "启用 Koodo Sync",
  "Disable automatic sync": "禁用自动同步",
  "Failed to read file, please refresh and grant directory access again": "读取文件失败，请刷新并重新授权目录访问权限",
  "By default, Koodo Reader will automatically synchronize your data when you open the app and exit reading": "默认情况下，Koodo Reader 会在您打开应用和退出阅读时自动同步数据",
  "Backup to": "备份到",
  "Restore from": "恢复自",
  "Sync and backup": "同步和备份",
  "Server path": "服务器路径",
  "Add data source": "添加数据源",
  "S3 Compatible": "S3 兼容",
  "OneDrive (full access)": "OneDrive（完全访问）",
  "Import folder": "导入文件夹",
  "Error scanning folder": "扫描文件夹出错",
  "No files found in this folder": "在此文件夹中未找到文件",
  "Scanning folder": "正在扫描文件夹",
  "Please make sure the email and code are correct": "请确保邮箱和验证码正确",
  "Successfully scanned folder": "文件夹扫描成功",
  "Refresh": "刷新",
  "Refreshing": "刷新中",
  "Refresh successful": "刷新成功",
  "If you didn't receive the verification code, please check the spam folder or use another email provider": "如果您没有收到验证码，请检查垃圾邮件文件夹或使用其他邮箱",
  "In order to let you directly manage your data in Google Drive, we have deprecated the old Google Drive token. Please reauthorize Google Drive in the settings. Your new data will be stored in the root directory of your Google Drive, and you can manage it directly in the Google Drive web interface.": "为了让您直接管理 Google Drive 中的数据，我们已经废弃了旧的 Google Drive 令牌。请在设置中重新授权 Google Drive。您的新数据将存储在 Google Drive 的根目录中，您可以直接在 Google Drive 网页界面中管理它。",
  "This feature is only available in the developer version": "本功能仅支持开发版",
  "Paste the code of the plugin here, check out document to learn how to get more plugins": "将插件的代码粘贴在这里，查看帮助文档了解如何获取更多插件",
  "Full screen": "全屏模式"
}
